崩口人忌崩口碗 咁如果成隻碗都係崩既人應該點同佢相處？

打爆隻碗

即係打柒佢？

用碟

成隻崩即係唔用的要買過隻
咁都要問

你平時點同中國人講野丫？

點解要相處？

做啞巴

做唔成容器咪做藝術品囉
天生我材必有用

照正常講野，佢接受唔到就自然同你絕交。慳番唔使煩。